有冇邊條片/GIF你睇完係笑到停唔到

我是來留名的

召喚正義警察舞龍棍gif

有條係藍衫老散

多啦A夢大雄踩單車gif

廢老教倒奶.gif

點解嗰幅upload唔到gif

蕭生

呢張原對白究竟係咩

咦,係便衣佛地魔喎